大學 final exam

點睇今個sem online teaching
但5月 final exam 要返學校考 (5月一定復課)

我果科冇用zoom上堂, 冇tutorial, 只係錄mp4 update上moodle
完全冇學習嘅感覺同動力
所以我連lecture notes都冇溫過
好想online exam多次 (唔組隊)
或者有得揀 P/F

可以嘅一定全科p/f

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

全科p/f

你唔撚係去考黑警咩 屌你老母

冇 tutorial 的確比較奇怪
不過有片，notes 就溫啦
咪比藉口自己

收皮啦死黑警

做好自已啦

全港defer一年啦

我係你就quit u讀毅進啦
唔係毅進畢業好意思話自己係黑警？

Pass fail 哂考唔考到黑警架

一定有PF啦有撚驚

洗*